有無社工分享下上年九月大棍

呢獲隨時勁過九月大棍, 社工們當時點樣渡過係咪都係SH等反升

上次開左大技先有龍市出現 今年再爆就技窮冇撚得救(同埋china joe亦都唔會救) 準備自由落體

科技股高位入既應該20年後返到家鄉 如果間公司唔執既話